其實ir啲機係咪來自用渣打卡嘅人?

啲人話渣打卡認證失敗個段時間見好多人post ir成功嘅圖上嚟

ir都唔洗信用卡

你諗清楚樓主講乜

我都唔知點答佢